{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020867?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 일마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数から追加で人数が増える場合は、ペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室を拒否されることもあり、この場合にも払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。 団体客の場合はタオル、歯ブラシ、シェーバーなどの個人用品は個人で用意しなければなりません。 バーベキューは個人バーベキューグリルをご用意しており、追加料金が発生する場合があります。 イルマレにはバドミントン場とボードゲームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数から追加で人数が増える場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否されることもあり、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "団体客の場合、個人用品は提供されますか？",
            "answer": "団体客の場合はタオル、歯ブラシ、シェーバーなどの個人用品は個人で用意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "イルマレにはバーベキュー場と個人バーベキューグリルがあり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "イルマレにはバドミントン場とボードゲームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 503
    }
}